---
title: 智人进化录——Day51
date: 2020-05-05 06:41:00
tags: Diary
---
## 计划
### 重要且紧急：
1. Codeql语法+内化
争取开始真实漏洞，冲！
2. 每天准备一张课件的讲稿，到5.8，准备完成
3. 把两章内容搞定，了解自动化审计内部实现，同时也是写论文。
    1. 翻译
    2. 写论文
4. 英语
    1. 弥补前两天课程中的表达失误，尤其是要复习，怎么照顾别人的感受。
    2. 复习单词

### 重要不紧急：
1. 午觉25分钟、11.00准备睡觉，争取明早6.30起床
早上6.15+15，中午28，晚上11.55
2. 35分钟燃脂跑+跑后拉伸+12分钟腿部+腹肌（惩罚）+脸颈背训练+练声，还剩4次惩罚
继续坚持
3. Java开发手册7天训练
4. DevSecOps课程
5. SRS课程
6. 实习证明
7. CS索-谢-Red
8. 毕设编程
    1. debug
    2. vue + spring开发
9. 《中国历代政治得失》

### 紧急不重要

### 不紧急不重要
1. 学做酸菜鱼，拿另一半练手吧


## 反省
1. 免于刺激，用时间节点而不是具体内容来激励自己
2. 要认识到，人不过是激素的综合体，一切都是可以渐进式调整的。

## 总结
多做了一组601，整体打4分吧，还是不及格，沉不下心来，反而一直在切换任务，比较糟糕，定下的目标，都3天了，还没有完成。
仍然要尝试做一个坚持计划的，最靓的仔。反弹结束，但意志还在，我的人生，可以计划！